一人一句PS4/Xbox version Fifa17旁述會講嘅嘢

我先：Eye-catching football really

OHHHHHH is a penalty